你地唔係以為支那搞得掂武漢肺炎就唔會支爆？

就算而家即時有疫苗都有好多野係返唔到轉頭

經濟層面：
1）加速工廠撤離支那
2）大量公司資金鏈斷裂，倒閉
3）原有支那客戶會係疫情期間搵到替代品

人心層面：
1）支那人實有大量不滿，封村死人
2）加強地區分化（如仇視湖北人）
3）共黨內鬥

國際層面：
1）加強地球毒瘤印象
2）醜態百出（猶太人事件，搶口罩，用人質要脅）
3）繼續暴露控制腐敗國際組織(WHO)

以上所有野都會加速支爆，急不及待想玩玩了

除左人心層面，其他我都同意

人心一定有啲影響，你見度度都會有衝突發生（溫洲封村，湖北封省，日本上飛機踢走武漢人）

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

首先我唔認為佢搞得掂

經濟同埋國際上一定有影響
內部要再評估

人心層面 你太睇得起支那人了 仲有好多人多謝黨
國際層面 仲有人想用huawei 你話呢

應該搞得掂既，好唔好睇就另一回事

我唔係指會所有人變晒，但一定多過之前

國際層面指政界為主

等咗廿年終於等到

本身無肺炎 都會被美帝到打爆炸

以為自己整單仲勁既出黎 美帝會同情你咩

給我往死裹打

希望2021年會見到美屬香港既出現

同意，分別只係加速左

希望係啦
目前最大影響應該只係經濟
國際仲有左膠話唔好sinophobic
大報都係咁講

左膠永遠都存在

我唔會睇小中国人嘅奴性

真 洗腦洗得好徹底

「支爆夢碎」真係有新藥醫治

美帝
點解咁快救佢

物品表面可以有病毒
要美國封埋中國嘅船 唔比佢泊岸

物品表面病毒應該生存唔到好耐

但你唔好睇少中國人恨中國人既威力
幾千年歷史都係中國人殺中國人

國際層面真係有後遺症
但支那國內只要經濟好，班人就咩衰野都唔會理，仲會好撚威咁話抗疫成功，世界第一
而經濟暫時市場都唔當個疫症係好大件事，屬於短期影響

估唔到支爆話黎就黎

解放軍一日唔反一日都唔會爆 中國人只會不斷重複歷史 將來取代中共嘅會係軍伐割據